分析點解而家警察咁瘋狂

-高層想自保

原因:
-而家公布開槍數目 催淚彈數目竟然可以亂咁嚟。 好明顯係冇做紀錄。
即係話而家所有上層下的命令都唔會有紀錄。
- 所有 盾牌推跌阿伯 盾牌攻擊記者 用布袋彈射擊頭部 向天橋市民發射胡椒彈 用強光射記者 阻止採訪 暴力對待示威者 等等。
呢啲肯定係極高層教導甚至下令! 但一定唔會白紙黑字寫低。

宜家警方高層就係 知道將會成立獨立調查委員會。 佢就係想製造多幾次非常混亂嘅情況 畀全世界知道警察濫暴越嚟越嚴重。 到時候獨立調查委員會只會調查最嚴重嗰啲罪行。 即係話前線嗰啲 警察 一定會落鑊( 好似啱啱 將軍澳 警察向天穚射催淚彈, 嗰度好多普通市民。)
到時候佢哋口同鼻拗 因為根本冇白紙黑字話呢一個係上司命令或者準許。

個調查結果會將所有責任推曬去前線。